侵侵又玩

又撚狗?

咁大陸真係捱緊

唔怪得今日無狗吠

Sir this way ,play China every day please

賣港人 準備

咁仆街

侵侵：hand hand

因為準備又交易日 trump不嬲咁玩